全港最大網上靈堂上線啦

集氣師

白事01

迎喜接見毛主席

原來Save HK係呢個意思

潛伏咗喺savehk一星期左右 個grp真係日日有人死老豆
唔知係有巴打入去玩嘢定點

真係唔明點解咁多人死老豆

邊個會擔心你老豆死唔死得去
個個老豆都會死架啦

不用擔心

死hk group

save record 比我地笑下果個save

有冇傳送門 想入去聲討

屌你完本已經陰陰嘴忍緊笑, 睇到你呢個爆笑左出來, 比同事發現, 家下黃曬我返工時間睇連登

好仆街

參加什麼比賽

好L 正 ,幫推

全部冚家富貴

見到抱歉兩粒字即笑

真幽默

鬥快見閪王比賽

班廢老一定好鍾意圍爐呃like
就黎今日痾左幾多舊屎都post出黎

靈堂追擊手
同雞蟲蛆擊手一樣咁法西斯
人地上網貼訃聞，關你咩事

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

Pin me!!

犧牲自己屋企人去save HK
好偉大

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

笑到仆街

RAP
希望全部下世再做支那人, 為祖國、為黨效力

放負師

笑到我標眼水

地區的大酒店需要床位

你班仆街都有今日
抵撚死

香港首家線上靈堂上線啦

線上白金會

其實以佢地年紀係正常，但下下都po上gp

又關我咩事
RAP

真藍屍 落去陪下人喇

死老豆都要po上網唱通街，真正垃圾藍絲

笑到仆街我會唔會落地獄

死亡群組

Dllm笑到cls

藍絲死全家，死完爸爸死媽媽

呢個group成日死人

邀林奠果2個仔入Group

個個新成員，好快玩爛

全部都係新成員

po上去都算見怪不怪，點解仲有心情打幾個emoji落去想像唔到佢哋當刻搵緊emoji果陣係咩心態

個肚好撚痛

坐車睇港珠澳大橋
緊係激死啦

加入儲存香港，死全家

D傻閪都仲未知比共產黨利用緊

冇人想知你比人發現既過程

港珠澳大橋

個個都新成員既

死老豆都要po上網 忽哂上腦

個grp唔係啱啱重開咩？
咁多新成員應該正常

港豬澳都爆緊 係咪嫌死得唔夠暢快 去港豬澳中多鑊

幫手集氣
最緊要有事🙏🏿🙏🏿🙏🏿

Prayers and thots

上去post ： 老豆

棺材救港

save hk=藍絲死

爸爸

好耐無笑得咁開心

最慘係死完老豆無幾耐阿媽都死埋

治癒

God damn true

依個應該真係手足

Chi sin

屌

做多左，班打手有心作呢D故仔出黎搏like

華人儲存香港線上墳場

On9程度難分真與假

做得藍屍暴徒預咗報應報落去屋企人啦

笑死

佢地轉左風向講生日

呢班友唔知堅定流 笑撚死人

喺美國做醫生都上save HK圍爐係咩玩法

幾年前台灣野都可以手足

Rest in piece🙏🏼

冒昧一問，SAVE HK係咩宗教信仰
雖然我知好多中年耶L都係藍絲但佢直接求集氣係咩玩法

推

係開心既

日日都死人會唔會巧得債

集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

呢個值得獨立開po

CLS笑撚左成分鐘

唔會，前排save hk被ban，呢個group新架，任何人都係新會然

屌你

得咁少？

8/10

原來save hk係咁解

咁依家入場咪係好時機

手joke

佢一個星期多的就有十萬人入group
應該無咁得閒逐個profile去睇...

仙遊比賽

咁要多啲陪你阿嬤

我都剛剛留左句rap
真係要rap爆你
我要rap 9你

條友好明顯係抽水
好撚正

鬥慘大會

係，一齊入靈堂玩下唔洗審批

小心被發現，被踢出group，咁我哋以後就冇嘢睇

笑到噴飯

karma

留完言就退gp喇，呢個群組唔健康嫁😅😅

藍絲死清光

藍忍日日都死幾個仲夠唔夠人

鬥快死比賽

加油被天譴

你阿嫲參加咩比賽

成班友唔好搞事啦，不要再為國家為香港添煩添亂。

落地獄post

Sorry 笑撚左

SPLM

點解佢地會覺得網上d 陌生人會care 佢老豆死左仲叫人不用擔心

應該冇

全谷一齊去見毛主席啦

RAP

人一藍腦便殘

「姨甥」「很年輕」

結果係43歲
果然係廢老聚集地

諗住下次有人死係下面覆：
集氣真的有用！

呢班友真係on9

71歲仲做到前線醫護
有人信仲有8千幾個喊

藍絲有腦?

係咪有巴打入去玩野

依班人究竟係無朋友到咁，定關係好到咁
咁鍾意公開話俾啲唔識既人知自己死老竇老母
為乜

CLS 搏屌

😂😂😂😂😂

死完爸爸到媽媽

佢都冇講錯，支那人由出生到死亡都係一隻任人宰割嘅綿羊

地獄post?

咁撚多SAVEHK講 係唔係佢地先係真正播毒/中毒群組

班藍絲可能業力爆發

過左國安法點解藍絲仲會死

通常藍絲年紀比較大
咁自然屋企人/父母年紀都大
咪易釘蓋

唔排除啲咩中國海底撈食太多累積晒啲化學元素喺入面影響身體機能同健康

唔係國安法會安全d既咩 點解仲衰過黑暴 唔通黑暴先係岩個堆

苑瓊丹:我三歲死老豆四歲死老豆五六七八歲都死老豆

個gp先開咗幾日 舊個個俾fb del咗

屌你冇加入冇得睇

要唔要揾法師破地獄？

呢個gp係ver2 Ver 1好似比FB block左

乜咁多人死架咩

連登仔真係好衰

我都係
藍絲抵撚死，死全家都唔抵可憐

講咗車公真係靈，連登好平靜係唔會見到呢啲post
早幾日仲見到條撚屌出post抱怨車公

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

活人獻祭？

改改gp名好😂😂

見到自己
9 post 比人發現 sor 9

幾時到香港人老母林鄭

繼續集氣

好地獄

好負面呀
入嚟救救香港
連老豆老母伴侶都救唔到

cls

係唔係搞緊笑

Save HK死亡率高過武漢肺炎嘅

Sorry 我笑咗

成班冇朋友嘅可憐蟲要靠Save HK搵存在感

入去發展殯儀業應該賺到喊

save HK (殯儀館)

又一隻 私煙bb

李私煙啊喂

悼念私煙bb

誠俊哥：淨輸！！！！！

私煙個仔同佢後父唔撚妥，而家做埋遊艇仔

藍屍+1

Save hk將失去一切

c 煙BB

屍嫣啊

又多一位

笑撚到仆街

會唔會又打鳩佢「老豆」一獲

好有靈性

今次唔撚駛俾面朱茜仲會打輸？

私煙bb

rest in piece